（士氣Buff) 推俾未睇過既人

呢條片好熱血